是日晚餐

普通

yes 係普通 不過份量幾多下

死肥仔

粟米班腩係浪費左班腩

我係真絲 而且同緊男友食!

第一次幫趁呢間 男友話d班腩係好乾 唔夠juicy

我樓下茶記既鼓椒斑腩炒烏冬走料頭勁好味 每次食都即炸

去左男友阿婆屋企樓下d屋邨餐廳食 沙田真係一個美食荒漠 係沙田食過幾次野都麻麻地 .
btw呢間份量多同埋平 先吸引到人黎掛

沙田唔係蝗區黎嫁咩 己經唔會有好野食

唔知呀 我係九龍人

我都係九龍人

我都係

慶賀九龍區仲有好多美食 萬歲